做乜都冇動力點算好

88

正正經經去溝條女

我都係

咁如果正正經經但溝唔倒條女呢

咁以後盡量去啲少人嘅地方生活（最好唔好出街獻世）
對人地的眼球或者自己的心理都較好